警務人員入黎

問心
依家香港人有幾憎你地自己知
件事就政府搞出黎
屎就你地食
仲要比一哥拋棄埋

你諗清楚自己係咪狗
搖頭擺尾
上頭講乜你就做乜

香港警察 ＝過街老鼠
你唔肯認既話
你試下行出街大叫自己係警察
落酒吧溝女同人講係警察
同啲你好耐冇見既舊朋友講你做咗警察
你地繼續自己呃自己既話真係好可憐
問心呢個時勢你講唔講得出proud of hk police?

Condom仔

我知一定有好多警察/佢地既朋友仔女 mon 連登

棄卒